{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페소요"
    },
    "text": "京畿道広州市中大洞に位置する3階建てのカフェです。 このカフェはコーヒーやデザートを楽しむことができる場所で、フォトゾーンやルーフトップ、テラスなど様々な空間があります。 建物の左側には駐車場があり、便利に車を駐車することができます。 入口側にはビンテージな立て看板があり、これを見ながらカフェに入ることができます。 1階にはカウンターとベーカリーの陳列台があり、ご注文いただけます。 2階と3階はお茶を飲みながら休憩できる空間になっています。 屋上にはルーフトップがあり、天気が良い時は屋外で過ごすことができます。 また、建物にはガラス張りがあり、写真を撮るときに美しい背景として活用できます。 中大光公園も近くにあり、時間をかけて散歩するのにも最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェは京畿道広州市中大洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "このカフェではコーヒーやデザートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェにはどんな空間がありますか？",
            "answer": "このカフェにはフォトゾーンやルーフトップ、テラスなど様々な空間があります。"
        },
        {
            "question": "カフェの建物の左側には何がありますか？",
            "answer": "カフェの建物の左側には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "カフェの入口側には何がありますか？",
            "answer": "カフェの入口側にはビンテージな立て看板があります。"
        },
        {
            "question": "カフェの1階には何がありますか？",
            "answer": "カフェの1階にはカウンターとベーカリーの陳列台があります。"
        },
        {
            "question": "カフェの2階と3階は何に利用できますか？",
            "answer": "カフェの2階と3階はお茶を飲みながら休憩できる空間になっています。"
        },
        {
            "question": "カフェの屋上には何がありますか？",
            "answer": "カフェの屋上にはルーフトップがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの周辺にはどんな場所がありますか？",
            "answer": "カフェの周辺には中大光公園があります。"
        },
        {
            "question": "中大光公園はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "中大光公園はカフェから近く、散歩に最適な距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 321
    }
}